 알겠습니다. 두시간만 치고 나오면 된다 이건데, 좋습니다. 가끔 타이밍이 안맞아 생각대로 안된적도 있는데 이번엔 확실하죠? 누가 알면 제 인생 쫑나니까 각별히 주의해 주세요. 
 지금 나갑니다. 
오빠 어디가게? 오늘 늦게 나가도 된다며. 나랑 맛있는거 먹고 간만에 데이트좀 하면 좋겠는데...
 오빠, 나랑 얘기좀 해.
무슨 얘기?
오빠가 이렇게 찬바람이 쌩부니까 살고싶은 맘 하나도 없어.
누군 살고 싶어 환장해서 사는줄 아냐? 
오늘 나도 시간냈단 말야. 이대론 안되겠어. 간만에 둘이 오붓하게 좋은 시간 보내자 응? 우리 예전엔 안그랬잖아. 내가 잘못했어. 미안해 오빠. 분위기 죽이는데 가서 죽이게 썰고 폭탄주도 한잔 쫘악하면서,
 철좀 들어라. 넌 지금 그런말이 하고 싶냐? 돈 아껴. 그런 돈 있으면 나나 주던가. 
